中國唔承認「清朝債券」= 唔承認《南京條約》等條約

香港割讓，指香港於1842年至1898年，大清先後三次割讓新安縣的香港島、九龍半島及租借新界（包括新九龍）予大英帝國，香港開埠成英國殖民地。
大清政府被迫命耆英於1842年8月29日簽訂《南京條約》，正式將香港島割讓予英國
再逼使清朝政府簽訂《展拓香港界址專條》從1898年7月1日起租借九龍半島界限街以北、深圳河以南的地方及附近二百多個離島，也包括整片大鵬灣和深圳灣水域，為期99年到1997年終結。

侵侵

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

口交部仆街了

認又死，唔認又死

突破盲腸

應該叫返聲香港人做阿爺

中共：已經成為歷史文件

侵侵呢招好撚癲

即係港島九龍新界唔洗還

推

GET唔到...
而家學校教緊中國唔承認南京條約?

支那個種無恥 唔知侵侵有幾認真

幫手推，聽日唔係最後一戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

到底點拆呢

使咩拆
佢耍無賴就ok

都唔係第一次
求其話咩歷史文件，中共唔承認
地位同南京條約唔好
不容美國說三道四，要求條件痴心妄想
我果三毫子幾時過數

咁侵侵係咪都可以唔認中國拎住啲債券

而家得一毛咋

屌 中国唔係成日話Treaty of Nanking 係不平等條約所以無效咩

大把野玩
未end game 堅持落去就見到曙光

英文文宣先啦

佢咪唔好拆
美國唔使還錢俾支那啲美國國債

請更正，中共從來都唔承認所有條約，中共收返香港係因為香港係中國領土之一

而家呢單野係咁睇：

佢承認係一個中國同正統既繼承國就還錢，包括埋袁世凱政府同國民政府既債都應該由中共償還
唔認係大清繼承國既唔撚駛理咩條約添啦，
中共立國之前香港一直只係大清既國土，然後出租及割讓俾英國成為英國海外領地，同佢中共一d關係都無，九龍新界香港都唔撚係中共，佢只係1949年成立既新政權，同之前既政權一d關係都無

而家三個可能：
承認係大清繼承國=擁有香港領地=還錢（立即支爆）
不承認係大清繼承國=香港不屬於中共一部分=香港可以獨立，台灣亦唔係中共同一國土
承認係大清繼承國但不肯還錢=美國都唔撚還錢俾中國等支爆

債劵同之前簽條約唔同，完全無不平等成分，無得唔承認

佢無得話d債券歷史文件啦今次，因為美國同樣持有中國既債券，佢夠膽咁講，美國同樣可以話中國持有既美國債卷都係歷史文件

要快快Twitter度向侵侵獻計

push

如果中國唔肯還清朝筆債
中國亦唔可以取回清朝借比英國既土地
即係香港

侵侵呢招即係叫你習近平還錢
唔還錢後果自負

之前啲人仲話外國勢力冇用
終於見到勝利曙光
雖然支那賤格一定玩死香港

美國喎
唔係日不落喎
有冇搞清對手

太睇少中共喇

只要話全部都係歷史文件
然後再用自古以來

咁就搞掂

重點係中華人民共和國承唔承認自己係合法繼承自大清嘅政權，承認等於繼承債務＋國土，唔承認等於兩樣都唔關佢事

不過我都支那都會講句歷史文件唔認數㗎喇

要講清朝得呀，八國聯軍個到慢慢同歐洲國家計

我諗基本上只要對家唔開戰 中共就會不斷耍無賴

到時就打仗
中國人命好cheap 尤其係對統治者而言
美國/民主國家唔係 等於瓷器碰缸瓦

可以點計 ? 自己亂柒殺人先...
人地覆桌好正常

收返美債唔還咪得囉傻豬嚟嘅
美債已成歷史文件

高招

其實中共就係唔承認南京條約，先要收返香港嘛，如果承認又點可以收回界限街以南呢，條約係永久割讓喎？

割完根手武力打返香港返黎，ww3開始，人類2022年滅亡真攬炒

hang緊機

著數攞盡，欠債一蚊都唔還，呢個就係中國特式既承繼遺產

侵侵最清醒

如果中國攞中英聯合聲明話當年呢條條約係英國同中國簽署，咁點先？

我比較灰，一日沒有激起全球反中共情緒，一日沒有曙光。希望大家屌醒我，因為心真的很灰。

識玩
就係要依d，同共匪就係要鬥無賴

咁樣中國啲債券都係歷史文件，美國都唔洗再還錢俾佢地。
支爆啦

成日j歷史
一有事就唔撚承認歷史

唔知台灣班友對侵侵開大絕點睇

美國口交部：中國所持有嘅美國債已經是歷史文件因此不具法律效力

好希望美帝貫徹呢一招大絕
唔好又話同習大傾幾句就fd左無野

要多謝蔣介石
二戰就完嗰陣，中華民國始終係亞洲戰區嘅總司令
蔣介石同羅斯福、丘吉爾deal好咗，廢晒所有不平等條約

所以依家共產黨真係唔認所有清朝條約

醒到呢

美國真係唔出兵都勁到痴線
德國蘇聯俄羅斯都嬴唔到
美軍更加係每個海域都有艦隊
邊度需要民主自由 人權 邊度就有美國旗

係真、撚狗專家

仆街啦

中國或成最大贏家

給特朗普上了重要一課又冇

毛都唔比得

呢招毒

問中共一句：「你係咪滿清政府合法繼承者」

係又死，唔係又死，完

好似有d 道理

用日本軍票追返日本先

清朝嘅野，唔關我事！

但土地就自古以嚟係我哋嘅

我愛侵侵

推爆佢

都係為咗出師有名啫
大家都知佢係耍無賴㗎啦

我地都係清朝時割出黎

美國要同中共鬥賴,先有得玩

咪一邊話美國on99
一邊賴帳唔找數囉

#44講得岩
係咪俾中學中史當洗腦?
中史最鍾意將清朝八國聯軍寫到自己俾人輪姦咁, 寫到自己有幾慘幾慘
睇埋英文版世史, 原來中國柒義和團人殺大使
咁人地反枱好正常
根本中史散播仇恨啲前因後果唔講清楚, 淨將自己寫到言情小說咁, 寫自己好慘

#44樓講得岩
中學中史書從來唔講自己點解俾人打
淨當自己係言情小說講俾人打有幾慘

無知一問，中國嘅不平等條約唔係已經係第二次世界大戰結束後就廢除晒啦咩?
中（華民）國作為第二次世界大戰嘅戰勝國，戰敗國（德，意，日）嘅條款自然被廢除，但我記得英美法俄都有取消同中國簽訂嘅不平等條約。
究竟當年係廢晒所有不平等條約定係淨係廢左一D?

求指教

唔承認南京條約
咪姐係無割香港？香港係中國一部分？

嘩屌

南京條約正本喺台灣 , 就由台灣承認啦

好撚癲

即係唔承認「清朝債券」= 唔承認自己係清繼承國=香港係固有領土

攬炒就係最好做法

佢哋唔係話深圳取代香港 又做咩咁阻住香港攬炒

依家咁樣 美國一定會達成我哋攬炒目的 我係無所謂 香港咁多廢老 早就想攬炒好耐 要死就一齊去死 由其係警察 唔好以為自己係中立 唔好以為出國就沒事唔關你事 邊個警察要逃出香港 我就寫信要求取消佢簽證

上面有人補充返
唔承認「清朝債券」= 唔承認係清繼承國
而新起政權點會有固有領土

將亞馬遜大火賴落中國到

台灣先有正統繼承權

中共模式同支那人一樣

對自己有利既野就9叫
對自己不利既野就視而不見

比佢搵到先好野

香港要還大清帝國 不是中國
今次真再立國

We trump trump we trust

你知唔知美國係第一個國家叫清國唔洗賠錢
恩將仇報係邊啲人

唔駛灰 你話我樂觀好盲目好
自由民主係一定會贏獨裁政權。

一定要留番條命見証呢日

支持，想行番帝制都得
之後君主立憲

好期待口交部會點兜

所以根本就無end game呀

清廷以光緒帝的名義，正式公布「宣戰詔書」，號召全國軍民抵抗侵略者[註 2][1]；同時，還以銀兩懸賞捕殺洋人：「殺一洋人賞五十兩、洋婦四十兩、洋孩三十兩」[2]。義和團及官軍（主要為榮祿手下之甘軍）開始圍攻使館區。

咁撚鐘意講自古以來丫拿

係因為侵侵夠癲夠喪咋，你估如果希拉莉上場嘅話佢會唔會追住雜種嚟咬

if we burn

jm9啫你

Source please

如果中國唔肯比錢
但又承認香港係中國而唔係清朝嘅話
咁日後中國會唔會無恥到
話成半個歐亞大陸都係中國㗎？
畢竟當年元朝成吉思汗都攻佔咗咁多地方

會5會話已經過左期？又或者唔計通漲甘還？

twitter!!!!

口交部：

咁香港係咪行返大清律例

Push

但唔承認咪姐係香港由一開始就割過俾英國？

絕呀

自古以來
中國都係炎黃子孫
當年黃帝嘅領土只係喺黃河流域兩旁
咁中國唔係應該要還返曬所有土地咩

侵係咪變相用一萬億美元（清朝債值）買左香港

Donald Trump : 「香港」或將會有好消息

侵侵要求中國債還現值一萬億既「清朝債券」

還都還俾中華民國

德國兩次都係自己柒
第一次最柒 想拉墨西哥打美國
美國唔想出兵都要焗住出
仲要墨西哥都唔騷佢先死
第二次輸豬隊友日本仔玩pearl harbour彈出彈入

蘇聯套共產-社會主義口講兇狠 做就碌撚
現實行唔通 最終都係招來滅亡

美國唯一詬病真係得越戰橙劑

點解唔承認係繼承國 香港就係固有土地？ 唔係不嬲香港都係中國既地咩

睇得多4點公關show都識答：

債券係歷史文件，唔會認數。清朝只割香港99年，唔會交返香港出黎。

謝蛇：兩者不能作比較。

根本97移交是非法移交

對

831

人哋一定睇咗條款有得追先出聲啦

英國自己非法嘔俾佢嘛

還錢咪還錢囉
咱們中國這麼強大
區區一萬億美元
隨便一個高官的廁所暗格也能找到

但中共唔係搶贏國民政府？
咁國民政府係繼承大清？

中國口交部：美國人沒有合約精神

好波樓主

please! don't give me hope

真·核彈

三毛就無 比三粒連登藍icon你袋住先

笑納

佢後面班幕僚出到招先勁
可能佢哋係屋企搵到啲箱裝住堆債券

侵侵好波

..

又打飛機
支那一句唔撚認你咬佢咩

不得干預國家內政

Technically, 中共係從來不承認三個不平等條約的。

冇人繼承大清 = 香港唔需要歸還於任何一方 = 香港＿立

口交部 仲未回應

最開心可能係新移民，心底身體很誠實

但中共打贏左唔係塊地就歸贏中共啦咩？？

如果佢繼承大清 就要 幫清朝 償還債務?

問題在於，中英聯合聲明并未提及大清的條約 （ ）
所以中共完全有理由否認清政府簽訂的一切條約

個割地條款 係清朝 同英國簽，搵返清朝個大台出黎還錢先

中方反口/唔遵守承諾及基本法 在先。

錯都係中共先

侵侵快d玩大佢

希拉里係咪話過做咗總統嘅話可以放棄台灣？

可能草埋草埋仲有成堆鬼牌未用

我愛美帝

好波，趁佢冇錢，先至嗌佢還錢

哦

其實應該以原文爲準：
(12) The above-stated basic policies of the People's Republic of China regarding Hong Kong and the elaboration of them in Annex I to this Joint Declaration will be stipulated, in a Basic Law of the Hong Kong Special Administrative Region of the People's Republic of China, by the National People's Congress of the People's Republic of China, and they will remain unchanged for 50 years.
外交部話系歷史文件真係信口雌黃，生草藥

還錢啦仆街

中國持有美債為歷史文件

承認債券=賠到仆街
唔承認債券=清朝野唔關佢事，中共係新政權，無權收香港
唔認債券(歷史文件)+認自己繼承清朝，南京條約不平等唔使守=中國手上嘅美債全部變歷史文件

sorry 唔係好識
點解美國要還錢比中國既？

多謝侵侵

Yes

你都係google 下近代歷睇下先，冇

南京條約就話係不平等條例

璦琿條約冇理過

香港喺清朝果陣已經割左比英國
清朝果陣仲未有中共 即係香港係屬於清朝
咁如果中共承認自己係承繼清朝的話=香港係屬於中共
同時佢都要還番啲「清朝債券」比美國

依加中共點答都死 因為
認左=係清朝=有香港=要還債券
唔認=唔係清朝=無香港=唔洗還

咁有無易明啲？

由細到大 所接觸既歷史都講到中國好慘咁
好難怪好多香港人都唔知個真相係點

不過啲中國人都當全世界係佢地架啦
試過去日本韓國泰國果陣
啲中國人都係同人講普通話
全世界都要圍住佢地轉

香港係屬於清朝時代既
咁果陣都未有中共成立

咁美國都可以唔還錢比中國架

其實支共一向係唔承認南京條約

呢個世界無得你玩女權自助餐，你一係就唔好承認埋割地同租地，何況中華民國都未滅國。家下擺明係入侵香港。

#28
請更正，中共從來都唔承認所有條約，中共收返香港係因為香港係中國領土之一

而家呢單野係咁睇：

佢承認係一個中國同正統既繼承國就還錢，包括埋袁世凱政府同國民政府既債都應該由中共償還
唔認係大清繼承國既唔撚駛理咩條約添啦，
中共立國之前香港一直只係大清既國土，然後出租及割讓俾英國成為英國海外領地，同佢中共一d關係都無，九龍新界香港都唔撚係中共，佢只係1949年成立既新政權，同之前既政權一d關係都無

而家三個可能：
承認係大清繼承國=擁有香港領地=還錢（立即支爆）
不承認係大清繼承國=香港不屬於中共一部分=香港可以獨立，台灣亦唔係中共同一國土
承認係大清繼承國但不肯還錢=美國都唔撚還錢俾中國等支爆

債劵同之前簽條約唔同，完全無不平等成分，無得唔承認

佢無得話d債券歷史文件啦今次，因為美國同樣持有中國既債券，佢夠膽咁講，美國同樣可以話中國持有既美國債卷都係歷史文件

我諗侵侵一早知
可能佢話good news for hong kong 就係呢樣

除非派美軍攻打中共，如果唔係都冇佢乎

721

侵侵好那正

香港獨立！福建獨立！廣州獨立！………………

叫台灣（中華民國）認左佢 證明叫至係清朝以後合法中國

Gogogo

呢啲債券ebay有得賣，等我試下買幾張做中共債主

侵侵好勇武

依家中國拎返香港澳門都唔係基於南京條約
中國係認為南京條約等不平等條約並非正式既合約，係72年將香港澳門踢出殖民地名單更加係認定香港澳門並非殖民地
留意返，當年係大比數通過既議案
同埋留意中共對港澳既字眼，係恢復行使主權

所以從呢條路去打應該係唔work

美國都是咱們中國的
你們美國人不滿意就給我滾出去

全國中國淨係剩返個黃河呢條河係中國嘅

謝謝。剛剛看到摩西，心情輕鬆了一點。

新界要還呀 界限街以南唔駛

所以佢千方百計整個新中環出嚟

九東 東北 大愚 各有圈地者想從中取利

侵侵 : I'm sorry I couldn't give it to you sooner.

又係呢d 飛機文，對件事0幫助

中國渣住幾萬億美元國債

琴日睇新聞都o左

好撚勁真係估唔到會有啲咁既牌撚狗

中國一向都唔認南京條約，如果認咗，香港島就唔使還

Asset 就拎 Liability 就唔還
垃圾中國

共匪本來就竊國

事由一個mk妹派帽

好撚識玩

無記錯光頭蔣係開羅宣言講過不承認不平等條約
但人地當佢自High, 無人理

唔承認南京條約
香港就屬於大清國嘅一部分
如果中華人民共和國係繼承大清國嘅
咁香港就屬於中華人民共和國
但同時中華人民共和國就有必要償還大清國嘅債務

up

sir, this way

咁美國咪註銷中國堆美債

呢招屈機....

依招如果美帝發大佢真係屈機

lm

哇 中共呢獲野要好好解釋

好似筆數係啱啱好夠cover中國借果堆美債

中共幾時先出嚟回應啊

笑左
原來真係可以賣港
值一萬億

外國人搞錯晒, 正確承繼權係咁:
大清 -> 中華民國 -> 中華人民共和國
但中華民國仍存在，所以可以睇成南北韓咁
中華人民共和國只係搶走咗九成大陸土地
所以所有國債應該追中華民國
另外香港、釣魚台、沖繩應該屬於中華民國
但中華民國太廢
美國私自將中華民國土地沖繩交俾日本
英國私自將中華民國土地香港交俾共產黨
(釣魚台本身是垃圾小島, 無人理)

其實仲有西藏新疆等等
佢地係清國嘅屬國但唔係中國嘅

幫推

外交部回應左未

美國財政部最新數據顯示，2月中國持有的美國國債規模連續３個月增加，升至1.1309萬億元（美元‧下同）（約8.87萬億港元），為去年10月以來的最高水平，繼續保持美債最大持有國。

數據顯示，2月中國淨增持美國長期證券59.47億元，其中淨增持美國國債10.76億元，淨增持機構債53.52億元，淨減持公司債1.25億元，淨減持公司股票3.56億元。

日本則為第二大美債持有國，2月其持有的美債規模則略增加至1.0724萬億元。

截止2月底，海外持有人整體持有美國國債總額約為6.3851萬億元，１月底為6.3344萬億元。

by HK01 2019-04-17 13:03

Tui

仲話唔好得罪共產黨
唔好得罪果個係美國佬先岩

佢上台前借既
點解中共可唔承認
佢唔可以呢 又唔係佢簽名

我錯了
感謝！

如果答唔係點死？

就快得草

Fact check未？

睇到美國咁樣圍封支拿
1）國家財力加稅制裁支拿
2）凍結中共班仆街喺美國資產
3）清朝債券

要三條路圍佢先可能夾得死中共呢班仆街
無恥到極嘅中共都可能依然可能走得甩
要得到自由同制裁惡人真係需要好大力量
如果第日香港歸美國真係要交啲稅支持下
因為香港人經已知道Freedom is not free

問下中共，香港值唔值一萬億美元？

香港咪獨立囉

佢幾時認過個D"不平等條約"

慳啲啦，仆街帶風向，轉移視線。拎錢出post死全家，全家同聚火葬場。

必推

推起來

共狗：唔回應

你估狗共有呢樣嘢咩

就算還都還畀中華民國

集中呢點來打

中共由頭到尾都唔承認南京條約 話係不平等條約 我哋諗嘢可以試下喺人哋嘅角度諗下

FC？你話係就係？
我眼見事實就英國博物館一大堆清朝賊贓

美國自己都有份打中國，打完人叫人唔洗賠叫恩人
唔怪得打爛個立法會再放返100蚊買嘢飲叫和平啦

你讀得"中國"歷史太多
以為人地八國聯軍係無啦啦打鳩清國？淨係搞侵略？
所有嘢都有前因後果，上網睇多幾款史料啦

FC啦，人地話係你就信？
個個國家都寫人地打自己先架啦，要睇前因就睇埋英國賣鴉片賣唔成就打中國，屈鳩中國錢

推到有聯署

WE BELONGS TO UK

幫推

[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

香港以外就係佢自己偷返黎
香港唔關佢事

但係債券唔係不平等條約wor
不平等條約就話我迫你je
我借錢俾你起鐵路，你話係我迫你借我錢?乜邏輯

債券唔同條約

文宣大方向 甚至之後遊行都可以用呢個方向

我係針對標題南京條約嗰part

八國聯軍2.0?

請求各國協助香港成立由國際管理而 有獨立地位的 [自由港]

推推
整埋大陸文宣收曬「香港是中國」五毛皮
根本條約都唔撚係同佢簽，憑咩要香港回歸

一齊啦

如果係同路人師兄就請恕我講嘢無禮，我都係心繫光復香港。
五毛死全家，冚家仆街死。
Trump 滅黃俄，還我香港

侵侵可以用緊急法充公
支那人想同侵侵玩鞋都未夠班

從來係邊個軍力強大邊個話事
唔係債主話事
美國話就話欠好好多債
不過可以唔還/一筆勾銷

721 811 831
黑警死全家

因為留在中國早就在文革渣都冇

請求幫推到上熱門，集眾人之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

九龍半島界限街以南其實可以唔退？

九龍半島界限街以北先係租到97年

八國聯軍係義和團殺人地先又燒教堂

自古以黎

屌你老母
推返上黎先

推呀推呀屌

想玩清朝債券呢張好牌，其實做一樣野就得